日本信用卡真係風氣好過香港幾百倍

超多特典迎新唔在講
唔同鋪頭唔同卡更有額外優惠
而且d分簡單易儲
年息又低 一年先15%
最最重要係全部都有得分期
2個月分期完全免手續費
第3個月先開始計本金的1.25%息
仲有就係有花紅分期
可以儲到去2/8月先一次過俾
每次買野用卡俾個店員都一定問你一次過俾定分期俾
雖然變相好少免息分期提供
但至少唔會話今個月唔找數
下個月就好大獲咁(好似香港會罰好重息同手續費？)

係日本做卡奴係一種享受